點解袁彌明呢頭成日講到班傳統民主派同建制派有計傾就係投共，果頭自己大嫂係建制高層就冇同人反面？

說好的「抵制中共」呢？

你又知佢冇同大嫂反面？

點睇你做PR日日出爛閪post都係搵得雞水咁少？可撚憐

佢只不過係個生意婆